[急!!!]速龍已上AR15實彈!!!!!!!!!!!!!

推

Push

source？

死圖

Source?

push

你邊隻眼見到係AR15, 邊隻眼見到上左實彈?

sor gif太大size

睇撚完都唔知邊到上左實彈

美國眾議員Jim McGovern Twitter 出左聲叫黑警停止推攻poly，同叫中國立即降溫，大家幫手推

點睇都唔係AR15

科大公海

胡椒黎

胡椒彈

咁係咩

拉

黎啦! 國際攬炒香港，燒埋中共後欄!!!!

你坐撚左幾耐呀

頭2把係胡椒球，第3，4把睇唔清

公海都信

有把個匣似MP5

Push
Dllm警甴

請用完全封鎖

留意返：12點經已過去，現時警務署署長為 鄧炳強

ar15 可以上橡膠彈 不過 同實彈都冇咩分別
用十飛夾

屌你老母胡椒槍黎,鳩嗡

洗乜Source？ 呢D係咪香港警察先，係咪拎緊AR15既槍先？
槍械迷一定知啦！

乜撚都要追住Fc？

用屎眼睇野？

係真嘅
幫手推唔該

條片後半有隻揸住呢枝！
幫樓豬

嗰段片後啲可以清楚見到最少兩隻狗擎m16自動步槍

推啦屌你

真心推

似係
上面有舊野

六四...............

睇下面D圖 唔該

wa diu

右邊嗰枝應該係870(霰彈槍)嚟
sdu私家嘢
中間唔知

屌
pishhhhh

我都想係流料嚟呀

冇上彈匣?

推

推呀

實彈叫做最低武力呀？
殺紅眼想屠殺哂全港人？ 垃圾軍政府

胡椒球槍黎
唔識咪撚鳩up啦
拉

AR15 可以用橡膠彈 「除非遇到高程度的暴力，否則不會使用。配備ACOG光學瞄準鏡等裝置。from wiki 」

全民救理大！

屌你睇Post係咪睇多幾個回覆都唔撚識呀？

大埔一田條天橋到

推呀唔該

唔好推隻消息黎

已知警方冇買過AR15用嘅橡膠彈

可以用10發短匣

64除左坦克，最重要係用軍用武器對付平民，就算AR15係單發，佢都係支步槍，唔應該用黎對付平民，而家拎左出黎，即係話64降臨香港

西灣河mp5, 仲有今日sdu

係 仲要周圍喵

大埔黎

另外有MP5

1964

實彈係用橙色身嘅

錯LINK

香港冇買過5.56 rubber

比D槍盲睇
AR15 即係美軍M4 既single fire 版
一樣係用5.56nato 彈, 普通避彈衣都擋唔到

做乜鳩？

更正
橡膠彈係橙色

西灣河都岀左支

大埔一田天橋出ar15又mp5

黑警失控到搞64 2.0

千祈唔好去圍油麻地狗屋啊

家長車幫幫手塞埋渡船街！

#51 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

paste錯link sorry

AR15 係防暴指揮官嘅配備

PUSH

我屌你老母呀

sdu 個sourcing 你點知 唔係隻狗俾人圍邊個知佢地有glock 26

冇避彈衣下5.56仲可以打穿人體
我地成日企咁密
除時一槍打傷到兩個人

如果係橡膠子彈咁點解要今晚先拎出黎

556就算係橡膠都係高速彈頭 打死人機會大好多 係準繩度高同距離遠

佢地都出晒聲會實彈還擊啦
開實彈已經唔係第一次
唔洗再幫popo搵藉口

小心